目前香港急需頒佈並實行嘅兩個法例！

1. 標準工時
2. 陸路入境稅

重有人要發夢呢個政府係為民做事。。。

考政府工咪有標準工時

當呢個社會每個人都諗住考政府工嘅時候，呢個國家就業結構已經出咗問題